(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第29天 - 711飯盒平上加平

第29天了！今集內容好多朋友睇過都話好好，好豐富同好好睇兼且充滿正能量唔知你睇完又點睇呢？